今日最少拉左130人

好多謝所有人既付出
但我仍然好痛心
係呢個環境
我地應該先潛龍勿用
定係無畏無懼
你地記住
百幾位手足
都係有肉有血既同路人來

黑警快D自殺死

多謝泛民不作為

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

係地盤就拉左40個
天台有8個
仲屈佢地丟玻璃樽

反省下今日不足之處

推曬d 人去死跟住夜晚開個post 好心痛 聽日繼續返工

真講多句又比人屈送頭論/分化

呢兩批係我睇狗隊fb講既
仲有其他係我都唔知

唔止啦